今次仆街，伊斯蘭教係咪會向香港發動聖戰？

今次真係gg, 比班狗累撚死

on少陣

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

拉

五毛 blocked